喺外國識到嘅大陸妹

喺外國讀緊書 想問下你地點睇條女

語言: 廣東話(有口音）英文唔錯應該ielts 8 +外國讀左書 6年

年齡: 大我3年

樣貌: 中上

身材: ~ 165 唔肥

國籍: 中國 (即係大陸妹）

生活習慣: AA 慳家 唔多鐘意洗錢

唔多知道點 大陸妹係咪有禁忌?
利伸A0

正評 冇咩問題 可以試下進一步了解
負評 一定唔要支妹 港女仲好

有圖會更易理性討論

理佢係咪大陸妹，人地屋企有錢呀，咪去馬囉。

你唔要畀我

廣東話有口音？即係廣東省本土人？

反而我想知 你細佢三年 你確定佢接受你？

唔記得左廣州唔知邊忽

佢成日話自己老

有得你屌先算啦

Hello 無圖

重點 其實可能由頭到尾得樓主喺度幻想

屌左先講

見到AA以為你話CUP想話不了

台妹>支妹>港女

港女？ 支妹拍拖都唔錯 港女唔講結婚 拍拖都頂唔順

利申a8 有過日女 港女 台妹女友

人地都無話鍾意你
毒撚又係到FF

識廣東話可考慮

支那南方沿海都可以諗下，其他中出即飛

屌下無壞

sor 講得唔夠詳細講多少少啦 識左冇耐 大家都傾得幾埋 某程度上可能係我想識/媾佢多d 所以問下你地我應唔應該繼續好

樓上既, 個女仔唔鍾意樓主有咩問題? 要鍾意左樓主先可以進一步了解佢?

外國識既大陸妹都係屌下好喇

仲好撚淫

此帖已完 等你食到先再上來彙報

圖？

你鍾意啦，不過層樓要係佢名lor

某乜撚野程度上， 係男人既想溝咪大方講出黎， A0 就緊係去馬當儲下經驗值。

細佬，記住初戀唔會有好結果，上到床破個靚處當你贏架喇，唔好太認真要生要死，唔好洗太多錢。

標題應爲：a0毒撚ff溝姐姐

蝗蟲支那人收皮啦
利申：外國讀書歧視蝗蟲支那人

收皮啦

食左先講啦

炮友 = ok
真心伴侶 = not ok

無圖你想討論咩撚

一齊之後煩到你仆街 千其唔撚好一齊 食完好算啦
過來人

支那人無一個信得過是常識吧.

一係有圖, 一係有錢

兩樣都無就負皮

朱晨麗俾你屌你屌唔屌呀

同左佢結婚，佢會申請晒佢全家黎香港

more ok?

特登講A8是咪覺得好撚威 ？

佢會日日煩住你
佢會黐身到仆街
佢會搵你唔到就炸你機 100+miss call
佢會想識哂你所有朋友
佢會想方法入侵你既生活
佢會有屋企唔返只會留喺你到
佢會有朋友唔約日撚日都比哂你
佢會當你係佢生命既唯一既意義
佢會喺你同男性朋友出去既時候都死跟住
佢會喺明明文化唔同/佢唔識既野但佢都會隔硬咁加入話題
佢會令你無哂所有女性朋友
佢會喺分手時用盡一切方法去留住你 包括打哂比你全部朋友扮可憐

唯一好處係勁淫

除非CHING精通中日港台既文化(同語言)
唔係都幾難想像香港會排最後

全部都係優點黎架喎
利申:ex話唔想比拍拖限住

哇巴打好大怨氣

個好處可以cover曬d壞處